聽日就出老解

如果聽日就出老解，情況會點?

美佬話佢地底線係中共唔好出老解
出左立刻取消關係法

但係如果中共做到香港人民鬥人民
警犬維持唔到治安既清況
佢地就大條道理出老解維持治安

國際亦唔可以出聲
之前流出既文件都大約係咁講

我想話
被打還手係必須
但唔好咁重手得唔得呀巴打

大大力爆佢袋之後走人得唔得?

唔好被仇恨支配唔巴打

典型左膠

721 831 唔見你出口?

應該咁講
一早出左 只係著左香港公安衫

我都想打
但控制一下位置力度得唔得

On9
中共就係任何情況都唔敢出老解。睇番Donald Trump話對中國就係要強硬條tweet你就明。佢當時派人上去屌中國就係講trade talk同香港。一屌完中國，即係trade talk讓步唔加税，香港又讓左一個訴求。

武警同老解唔同喎
出老解係軍隊接管

依家有分別咩?

出老解咪攬炒囉

有分別
出老解人地入拎步槍對住你
做乜都得

我地要佢出老解攬炒
但出左攬唔到就好on9

躝啦三毛

而家都有武警啦，佢地唔認炸嘛，前排又有人影到老解著popo衫，其實有分別咩，而且今日有人比人打死？我信得過前線有分寸，而且對面斬到我地和理非爆肺都未同佢地計。

都聽咗起碼一個月啦..希望唔好妹似要台灣等大陸打過去咁耐啦..

賽後檢討入嚟
蘋果話今日得逾十萬人行街 ！

次次都有你呢D PO, 好彩大家依然有進步

驚死就唔好出
用返相同既說話
唔出黎就唔會比人打到仆低

快撚D出啦, 我好驚呀

簡單講就係要一針見血，唔好死磨爛磨

82空降師
sir! this way!

打兩個廢老就話啲狗控制唔住治安
咁71失守立法機構點計數

洗鬼驚咩？香港警察都味開真槍就話搞唔掂，用下腦啦。出軍隊個代價咁大。。。係教叫香港警察開左真槍陣壓先啦。。。開左真槍再考慮

出咪出
驚咩???
佢出老解咪唔上街囉

出老解呢個風吹左兩個月,而家已經WFC
結果係點? 結果係冇晒老解出城既"內幕消息"

你驚就移民

有冇諗過到今時今日你班左膠重未畀人打，已經係好好彩？重咁撚多嘰咭？

On9 ，一早混入咗黑警啦，洗撚出解手軍咩

我係咁意思
十幾人，個個扑頭
幾下就死架啦

打斷手腳
打爆春袋
唔出人命得唔得

我覺得就算有藉口都唔會光明正大出老解,一出香港經濟就算唔玩完都重創
班死貪官d錢點算?光明正大出兵都係靠嚇多
對住平民出警察定解放軍其實分別唔大,我覺得兵佢就一定有出,仲出左好耐添,但都係私底下出,唔係POPO點會夠人手?831死嘅手足可能就係被大陸公安武警打死

黑社會打交都未出老解

依家只係開始咋
之後藍屍會越黎越多組織攪事
文革就係咁

On9 死咪死
手足冇手尾就得

出老解咪就喺成功囉？！
唔喺咩？！

藍屍搞事可以點？
唔打佢地一直俾人打傷打殘就好維持到治安？

但示威者目前 都只係攻擊警察/黑社會

唔會搞到無辜市民

屌收皮啦死左膠

你割完佢春袋佢唔死，一定報仇
藍絲廢老係真正既甲由

未夠班出老解,
都係個句,六七暴動咁既級數咪叫有機會出老解

返唔到工既香港人仲恐怖

垃圾post

屌，出左好耐啦！

係呀
但打死藍屍就唔同講法

控制咩力度？
班仆街炸死

左膠而家先嚟驚

快D出啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

又話十分鐘落到黎既？
唔洗聽日啦，依加快啲過黎囉
再唔過黎再打多兩錢重

標題黨不推文

雨傘講到依家都唔夠膽光明正大出動呀老共一出就姐係幫自己立即斷糧，同埋係各國記者面前直接挑戰自由呀

屌 打左一份鐘都仲清醒 重乜野手阿
係咪投票投完你黨友就教訓到藍屍廢老？

垃圾左膠不推文

就係因為仇恨今日先打得咁好

正解

有咁多如果咩....可能又如果聽日美軍降臨呢

收皮啦 3毛
你出去俾福建柒頭斬幾下先再返黎出post啦

咩講法?民意逆轉定柒野咁把炮?
你介唔介將呢番說話同新屋嶺 831 及先前嘅烈士講一次?
其實點解仲會有你呢D pussy boy存在?
定係你好想隻藍屍蝗原地復活 即日出返嚟斬鳩你?

收皮啦成日仇恨仇恨 根本有仇恨先係正常 手足琴日比人打到仆街
唔通今日出去講道理咩 黑警打人會唔會話就住力?
所謂嫉惡如仇 同仇敵愾 有仇忙先有團結力

我認為香港人最起碼進化到烏克蘭 咁既級數

即係警察已經搞唔掂
先有機會出解放軍

目前既示威, 香港警察完全有能力清場
出解放軍即係自己拿屎上身

我就係想佢出喎而家

唔好傻啦
出老解我哋係即贏呀

比d信心勇武手足好難
我對佢地就100%信任 點到即止
不過就算佢地打死人
認真講句 wfc 只會得政府攞黎大做文章
永不割手足

我發覺全撚部都係睇左頭幾行就回post

我無野講
由佢沉

唔好被仇恨支配呀巴打

依個時勢仲講呢句？你對唔對得住6月至今被捕既人 對唔對得住咁多個烈士 對唔對得住新屋嶺班手足 對唔對得住香港？

咪係 ON撚柒鳩
唔好比仇恨支配
但唔撚係叫你做個pussy 唔係撚叫你熄撚咗團火 唔撚係忘記仇恨呀
仇要照報但要醒水呀

BTW 手足下次記得不推文

係咪架?

係出一早就出左啦
根本唔敢出
扮晒野
食蕉啦共產黨

就算係梁天琦依家行出黎講呢句我都照屌

出咪攬炒囉
Day 1開始已經咁講

出啦屌，等咗好耐喇

點啊
一件都冇死講咁春多嘢做乜

完。

出老解 外國一定當一國兩制玩完
香港國際金融中心地位跟住玩完
共慘黨你等仆街
真攬炒

你當美國傻㗎咩

到時佢就會話係中國煽動反人出嚟

都算錯唔曬既，就住就住咪算，無謂咁暴力

負評你個標題

屌你戇鳩？

唔會因為打人打狗而出
咪咁撚蠢啦 唔知你真心定假膠

快

仲摺緊被？

天琦如果知道自己句野比班撚樣左膠咁樣用法會唔會激死

同志維穩

殺咗愛黨藍絲等於落習大大面出老解盡殺黃絲順番條氣

三萬隻popo都比人收咗皮先會出老解， 所以冇乜可能。

齊會放心

收皮啦屌你老母

訓撚左幾耐丫柒頭
成堆武警著住綠衫做速龍講普通話出黎打人
定你係平行時空？

唔好等聽日, 今晚就黎唔該
不推文回覆

快点

口交部又放風？
出就快撚啲

要出就一早出左

聽日先出？
係就而家啦

出完聽朝返去摺被呀

[/quote][quote]

咪攪呀
你想放班五毛出黎?

戇鳩仔 死一個藍屍就等於有急切需要出老解？

55

咁~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

控你老母

前線唔係白痴 你諗到嘅佢都諗到
612 721 805 811 831 無數被自殺嫌疑
班前線仲係對準政權（狗、政府建築物、黨鐵、鄉黑）嚟攻擊
邊忽會放火燒鋪？
我只見到藍絲鋪頭就唔幫襯 趕同路人走嘅鋪頭直接將佢變連儂牆
你見唔見之前有人傳燒山 全世界都同佢割？
再講 俾人打果啲鄉黑廢老斷腳未？爆眼未？
冇斷腳冇爆眼 仲要行得走得

唔好當前線弱智
佢哋可能粗聲粗氣
但面對生命威脅仲可以唔退縮嘅一定冷靜過你

721唔見人 831打死人
老解？食得嫁係出就快啦

屌你老母啦
福建佬好人好者會比人打咩

你去前線企喺手足同popo中間叫popo控制吓力度先
做唔到嘅就收皮
你又冇份打
又冇份俾人打
打幾大力關你撚事呀

我嫌未撚夠重手，血都冇滴仲想點
btw樓豬單機了

又靠嚇！要出一早出咗

死撚開啦你
不推文回覆
佢地唔見血係唔撚會驚

唔會。
因為美國要香港係渣中國唯一對外資金窗口的春袋。
一百萬人遊行已另美國介入出師有名。
一出解放軍，美國就有借口制裁中國。

樓主去北角比啲福建幫打
咪唔使手足去比人打

唔好打死人 最多打到佢一世殘廢就算

巴打
核彈都唔割
我都係提出下改善方案啫

我做開國際文宣
都要諗下點攪架

光復北角炮台山

老解有咩用?

係出就快啦屌
同埋我唔見有人打啲廢老和
係咪私鬥咋

三萬港警收皮

中共 只會派多三萬 武警, 解放軍 ,假扮港警繼續鎮壓

唔會真係光明正大出解放軍

打大力D,打到佢殘廢